邊位巴打串鳩我地連登愛寵vienbb？ 屌你老母出黎隻揪😡😡😡😡😡

屌你老 母出黎隻揪
佢着咩衫關你撚事？
佢全祼關你撚事？？？？
認真 我地一人一督精都浸得死你la
竟然敢得罪我地連登jai... is on9

點解要負評我？

hi john

我send既

你收爹啦

無端白事走去人哋ig留言 辣著人

宜加啲人做乜鳩咁鬼得閒

得罪vienbb者死

系

hi, 係我

樓主就係留言個個

hi